<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Fabio Murillo</title>
    <link>https://fabiomurillo16.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Fabio Murillo</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 06 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://fabiomurillo16.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>La cultura de un desarrollador de software</title>
      <link>https://fabiomurillo16.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fabiomurillo16.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>춰Hello world!
Para mi la cultura de un profesional del software se apoya en lo siguiente:
  Respeto:
Para mi este valor es el m치s valioso de todos, ya que sin 칠l no se pueden establecer unas bases s칩lidas en una relaci칩n humana.
  Comunicaci칩n asertiva:
Sin duda alguna tener esta habilidad es de mucho valor en el 치mbito laboral y en la vida ya que si se pretende lograr los objetivos establecidos en el trabajo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi odisea por Launch X</title>
      <link>https://fabiomurillo16.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fabiomurillo16.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Si bien no ha sido un viaje tan largo he tenido varios obst치culos por superar, y por supuesto lleno de aventuras, aprendiendo el lenguaje de programaci칩n python, de la mano de Fernanda Ochoa pasando a conocer al hombre que siempre se encuentra al trill칩n (Rodrigo) y finalmente en la 칰ltima misi칩n me encuentro con Carlo una persona de la cual a칰n falta por aprender algunos hacks.
La primera misi칩n llamada onboarding tuve que aprender un nuevo lenguaje que era python, no ten칤a nada de conocimiento pero afortunadamente ya hab칤a tenido encuentro con JavaScript al menos en sus fundamentos y eso claramente fue una gran ayuda para poder completar las katas de python.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://fabiomurillo16.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fabiomurillo16.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔
 Excidit gente, si orat suo quaeque dura Calydon nata? Pars auro post stetit adfusique imis amplexus. Agmina per fabricator mittere Erymanthon habetque tot.
 Cineres Nile ipsa origine discurrunt adest Unde, et quem clausus, imo, virens quoque tales, potuit. Ingentes insilit corpore nutricis praebebat roganti licuit. Denique a vestros adulantum in bella lina parte et arte generi di igitur quis, digitis pedes.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
